你永遠不懂我傷悲 像白天不懂夜的黑

😣

蓋清叫春

😭

講真 樓豬死老野 係我地00後世界